［講定先］陰謀論 港共中共 黎緊復工復課條件就係全民監察

先講結論

所謂第三波防疫操施目的 -立法會延期 -成功

所謂第四波 目的-全民下載安心出行 健康碼 打中國疫苗

成功......？

武漢肺炎打左香港咁耐 七百萬每日一百人感染真係好嚴重？

退一萬步講 中左武肺係咪真係要咁驚死？

由第一日開始 香港人從來唔信港共 四圍撲口罩 撲防疫物資 一個人口咁密集既城巿每日確診數先可以減到咁低

香港人防疫成功 幾時有靠過港共？
唔好再俾港共玩死自己

香港人係靠自己 唔係靠港共

保持信念 無人郁得到你

香港人

我咪唔出去食飯囉

Btw好多人等緊移民船

中共整個武肺出黎感染全球又真係幾醒

屎忽撞掍姐 醒條撚

不讓恐懼支配

預言埋過幾年武肺完結左 呢段歷史又會好似當年沙士咁被改寫
變左中央疫苗出手救返香港

攬炒 移民走人（走難）

認同 但你去到世界各地面對武肺既情況都一樣

no panic no fear

wuhan virus made in China